賭波無知一問

全場大細球
我想買細 ，但有兩個選擇，唔知有咩分別

唔好賭

賠率分別

咁係唔係都揀2.1 賠。邊會有人揀1.4賠

幾多風險就幾多回報
2.1果個 3球輸一半
1.4果個 3球嬴一半

基本野都唔自己google 不如咪撚賭
一開始賭就預左出唔返黎

假設場波3球完嘅話

2.5/3 細 就輸半注 亦即係將你嘅注碼兌半比返你

3/3.5 細 就贏半注 假設你買$100 你會贏$100嘅一半 亦即係$50乘以個賠率 再加返你另一半個注碼比你 （$50 x 賠率）+ $50

ching. 用過Google未